［社會實驗 ］100元錢 VS 中國國旗 究竟中國人會執邊樣？

這次要測試看看當中國人在中國街頭發現地上同時有一面中國國旗和一張100元錢時，中國人會如何反應，會撿起哪一種？

未睇先估選錢

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

國旗當飯食咩

10蚊夠架啦。100蚊要痴住d 屎先夠強烈。

死支那豬口口聲聲愛國愛國
屌你100蚊仲重要過支旗
有聽過咩叫路不拾遺呀支那豬
人類毒瘤

#中國有14億護旗手

D護旗手去晒邊

未睇先估全部執錢

愛國用口講之嗎

無錢開飯點講野

大獲全勝

仲諗住會有至少一兩個執齊兩樣

傻既 護旗手都係收錢先出post渣ma

護旗手呢？

好笑係支旗，D人連望都無望過。D護旗手柒晒去邊度

我都係，太高估支那人

香港人真係CLS!一個字"勁"!

今日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見!

支旗望都冇望過 有啲踩埋上去
護旗手喎

富起來了

其實唔駛100蚊⋯
一張五蚊可能效果一樣

拉佢侮辱國旗！

唔執國旗好正常
有幾個係踩上國旗執錢

搞錯啊 ！！！唔執國旗, 強烈要求中國政府拉佢地打靶

錢